香港13歲女CEO葉礽僖 香港電台訪問

睇佢present果陣好流利同埋幾有信心，值得欣賞
而且咁細年紀諗野已經咁成熟，無可否認真係幾出色

不過感覺上同人相處好似麻麻地，條片 9:57 開始講佢同佢細佬相處
佢細佬直情爆粗鬧佢「死仆街」
當佢阿媽鬧佢細路時 個女仔仲陰陰咀笑咁
跟住獨立訪問細佬時又係咁數臭家姐

BTW 唔知佢真正參與幾多研發同埋屋企人幫左幾多手
無証無據 唔想亂咁係哩方面評論

睇完條片之後去左搵佢研發嘅App
首先讚下個UI UX做得唔錯
但發覺D功能好似幾怪獸家長
有個家長監控功能可以ban自己仔女同咩細路傾計
同埋幫自己仔女過濾男性/女性或者年齡朋友
其實係咪真係有需要呢

binc

有冇需要我唔知 我淨係知我係佢呢個年紀我仲玩緊賽爾號

有錢都唔洗咁快呀嘛13歲 係叻叻既

個時睇覺得佢太有自信 對佢印象麻麻

我反而覺得家姐幾好
個細佬好attention whore
好乞人憎嘅性格

5:06 個細佬又係叫alexis 又著曼聯波衫彈琴 真係全能到仆街

其實成家都奇奇怪怪, 但佢成功我地無得葡萄佢努力
家姐思想太早熟, 同時覺得自己早熟又成功會變得好唔接受人意見
幾叻都好同人相處時人地都未變鐘意

其他野唔講 淨係presentation skill已經好突岀

家姐可能始終大個，面對訪問果陣其實幾得體
最多話佢講野好有氣燄
個細佬就真係 好撚煩
成日葡萄個家姐

究竟呢個App佢嘅input係乜？？

個細佬其實好慘
成長路上不受重視
大個會好無自信

Idea

獌

屌 大家屋企有錢都可以請人寫app 自己做CEO
假勵志故事

"Mammi我想整個交友App"

就係咁多？

UI/UX/icon係眯佢設計？
選擇freelance programmer/designer, 同freelance programmer/designer聯絡，mon進度係咪佢自己做？

睇佢拍攝背景個書櫃, 我25步都冇睇過咁多本書/做過咁多本練習

呢單之前咪報過

Black Mirror 劇情